［內幕消息］我個左膠老友講同我講6.9有咩行動

行街加唱k
叫人和平冷靜加理性
行完街唱完k好返屋企
仲有好多紅底會員叫你地歸家唔好搞事